行刑警畀人拉 大家可以鬆一口氣

我屌係老母啦
仲有其他濫權呢？
仲有其他未曝光既警暴呢
天水圍囡囡出返黎瘀曬係咩事？

今日拉左依個又如何？
又律政司起訴？又畀紅官審？
推到解散警隊 上海牙審
我先會鬆口氣

五大訴求

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

六大 - 加埋解散警隊